`git-mailinfo` - извлечение патча и авторства из одного сообщения электронной почты.

Читает одно сообщение электронной почты со стандартного ввода и записывает сообщение журнала коммита в файл <msg>, а патчи - в файл <patch>. Имя автора, e-mail и тема письма записываются в стандартный вывод, чтобы `git am` мог использовать их для создания коммита. Обычно нет необходимости использовать эту команду напрямую. Вместо этого смотрите `git-am`.

# СИНТАКСИС

	git mailinfo [-k|-b] [-u | --encoding=<encoding> | -n]
                      [--[no-]scissors] [--quoted-cr=<action>]
                      <msg> <patch>
